<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- RSS generated by opmltweets v1.4.10 on Tue, 28 Jun 2022 09:50:49 GMT -->
<rss version="2.0" xmlns:source="http://source.scripting.com/">
	<channel>
		<title>rhoeffnagel tweets</title>
		<link>http://twitter.com/rhoeffnagel</link>
		<description>A feed of recent tweets from rhoeffnagel.</description>
		<pubDate>Tue, 28 Jun 2022 09:45:37 GMT</pubDate>
		<language>en-us</language>
		<generator>opmltweets v1.4.10</generator>
		<docs>http://cyber.law.harvard.edu/rss/rss.html</docs>
		<lastBuildDate>Tue, 28 Jun 2022 09:50:49 GMT</lastBuildDate>
		<cloud domain="rpc.rsscloud.io" port="5337" path="/pleaseNotify" registerProcedure="" protocol="http-post" />
		<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
		<source:localTime>Tue, June 28, 2022 5:50 AM EDT</source:localTime>
		<item>
			<description>De visie van Auriga op de bank van de toekomst - https://t.co/1bfzRzBh0X&#10;In dit artikel beantwoordt Stefano Cipollone, Business Development Manager bij Auriga, vijf vragen over de toekomst van de bank.&#10;Wat is uw visie over de toekomstige bank op het vlak van service, infras... https://t.co/iLtOHCNl3O&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Tue, 28 Jun 2022 09:45:37 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541719458300968960</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541719458300968960</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Nasuni neemt Storage Made Easy over om data management en werken op afstand capaciteiten te versterken - https://t.co/QM7k6SWsy5&#10;Nasuni Corporation, een toonaangevende leverancier van file data services, heeft  Storage Made Easy (SME) overgenomen, een bedrijf voor file data ma...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Tue, 28 Jun 2022 08:13:01 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541696154735443968</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541696154735443968</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Panduit tekent partnerovereenkomst met Cailabs voor innovatieve OneMode - https://t.co/apWfcyPVCN&#10;Panduit heeft een vergaande partnerovereenkomst getekend met Cailabs, een Frans deeptech-bedrijf, gespecialiseerd in technologie voor het vormen van lichtbundels. Panduit gaat de ... https://t.co/oRgooJ3AQ4&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Tue, 28 Jun 2022 06:38:55 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541672473032376323</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541672473032376323</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Conclusie nieuw rapport VMware: Succesvolle modernisering vraagt om observability - https://t.co/giiOsWM5QV&#10;Uit het State of Observability-rapport van dit jaar dat VMware presenteert, blijkt dat de applicaties die vandaag de dag ontwikkeld en beheerd worden door zeker 89% als ...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Tue, 28 Jun 2022 04:54:40 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541646237648183301</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541646237648183301</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Auriga behoort tot de winnaars van de &quot;Improve the Costs of Cash” wedstrijd georganiseerd door ATMIA - https://t.co/1mkCB0f47D&#10;Auriga, een wereldwijde leverancier van technologische oplossingen voor de bankwezen - en betalingssector heeft vandaag het verschil gemaakt met zijn ...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Mon, 27 Jun 2022 11:24:31 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541381959103963136</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541381959103963136</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Insight neemt Hanu Software Solutions over en breidt zijn mogelijkheden voor publieke cloudservices uit - https://t.co/ApkCRiDzNS&#10;Insight Enterprises, de solutions integrator die organisaties helpt hun digitale traject te versnellen, heeft aangekondigd dat het de overname heef... https://t.co/vthWauxdKI&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Mon, 27 Jun 2022 09:32:48 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541353844365557760</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541353844365557760</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Nationale internetknooppunten BNIX en LU-CIX slaan handen in elkaar om het internetverkeer tussen België en Luxemburg te optimaliseren - https://t.co/WhM8NVVvbU&#10;Het Belgische internetknooppunt BNIX en zijn Luxemburgse tegenhanger LU-CIX gaan interconnecteren om het internetver... https://t.co/sbJSCBzfUN&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Mon, 27 Jun 2022 09:28:15 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541352701782642689</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541352701782642689</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Digital Twin Consortium publiceert maturity model voor IoT-security - https://t.co/rDmYxvHfOR&#10;Digital twins spelen een steeds belangrijkere rolbij het plannen, beheren en exploiteren van datacenters en edge-faciliteiten. In veel gevallen zijn digitale tweelingen sterk afhankel...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Mon, 27 Jun 2022 05:05:00 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541286453199642624</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1541286453199642624</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Nieuw onderzoek laat significante securityproblemen zien als gevolg van veelgebruikte open source-software - https://t.co/SL5AmxQPNy&#10;Snyk, actief in developer security, en The Linux Foundation, een wereldwijde non-profit organisatie die innovatie stimuleert door middel van ope...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Fri, 24 Jun 2022 11:21:08 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1540293947200872449</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1540293947200872449</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Limburgs Energiefonds in Nederland maakt groei van duurzame transparante IT-capaciteit mogelijk met financiering voor Blockheating's Limburg Hub - https://t.co/zVJZjK8NS8&#10;Het recyclen van restwarmte van datacenters is een hot topic, maar implementaties zijn schaars. De Nederla...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Fri, 24 Jun 2022 08:36:54 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1540252613396074498</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1540252613396074498</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Aruba ondersteunt het Sint-Nikolausziekenhuis in Eupen met toekomstgericht netwerk - https://t.co/Wdcon6FttZ&#10;Aruba, een bedrijf van Hewlett Packard Enterprise, hielp het Sint-Nikolausziekenhuis in Eupen aan een toekomstgericht en beveiligd netwerk. De wereldleider in netwerkbe...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Fri, 24 Jun 2022 06:48:47 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1540225405130530816</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1540225405130530816</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>WatchGuard benoemt best presterende partners van 2021 - https://t.co/YCxUBxJ0PH&#10;WatchGuard Technologies heeft tijdens de Partner Conference Apogee 2022 de Noord-Europese Partner of the Year Awards uitgereikt. Deze awards erkennen de toppartners die uitstekende bedrijfsresultat...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Fri, 24 Jun 2022 04:44:33 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1540194140729868290</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1540194140729868290</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Het Barcelona Supercomputing Center en Lenovo kondigen een partnerschap aan om R&amp;amp;D in supercomputing-technologie aanzienlijk te bevorderen - https://t.co/oPGtiGkWph&#10;Gisteren werd de onderzoeksovereenkomst ondertekend tussen het Barcelona Supercomputing Center-National Supercom... https://t.co/OhEtq95U8P&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Thu, 23 Jun 2022 09:23:07 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539901856633200640</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539901856633200640</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Visma neemt Teamleader over en wordt Benelux marktleider in work management software - https://t.co/FAVeAbz0Hr&#10;Visma neemt Teamleader over van investeerders Fortino Capital, Keen Venture Partners en PMV. De toonaangevende internationale SaaS scale-up biedt work management soft...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Thu, 23 Jun 2022 09:18:10 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539900611046645760</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539900611046645760</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Fortinet publiceert zijn eerste duurzaamheidsrapport - https://t.co/2gETrnDdWG&#10;Fortinet publiceert vandaag zijn eerste duurzaamheidsrapport. Hierin zet het zijn strategische kader, initiatieven en key performance indicators voor duurzaamheid uiteen. Fortinet is van plan om jaa...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Thu, 23 Jun 2022 08:16:57 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539885205447753728</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539885205447753728</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Frankrijk bouwt zijn eigen 'Cloud de Confiance' voor overheidsinstanties en spelers in kritieke infrastructuur - https://t.co/wXl9gnaSbz&#10;Capgemini and Orange verwachten dat eind 2022 de eerste klanten kunnen starten met het voorbereiden van hun migratie naar Bleu. Deze trusted...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Thu, 23 Jun 2022 07:27:13 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539872688340082690</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539872688340082690</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Zoom breidt ontwikkelaarsplatform uit met Zoom Apps SDK - https://t.co/FG3zGW3Soe&#10;Zoom Video Communications lanceert de Zoom Apps SDK (software developers kit) die ontwikkelaars de middelen en supportomgeving biedt om Zoom Apps binnen de Zoom-client te bouwen.&#10;Dankzij de Z...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Thu, 23 Jun 2022 04:35:00 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539829351210012677</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539829351210012677</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Igepa verbetert met Boomi Atomsphere de externe gebruiksvriendelijkheid én interne efficiency - https://t.co/sK1h6ulxsi&#10;Igepa, totaalleverancier van print- en signmedia en bijhorende technologie en diensten, maakt gebruik van Boomi’s iPaaS-platform om de gebruiksvriendelijkhei...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Wed, 22 Jun 2022 08:55:55 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539532623650906112</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539532623650906112</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>HashiCorp voegt Drift Detection toe aan Terraform Cloud voor infrastructure management - https://t.co/GarVz9VBbz&#10;HashiCorp, leverancier van software voor de automatisering van multi-cloud infrastructuur, introduceert vandaag Drift Detection voor HashiCorp Terraform Cloud om or...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Wed, 22 Jun 2022 08:12:36 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539521725343404034</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539521725343404034</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Rockwell Automation en Cytiva implementeren digitaal productieplatform bij innovatief ontwikkelcentrum voor de farmaceutische industrie - https://t.co/fqWt5Gdvw0&#10;Rockwell Automation, een van de grootste aanbieders van industriële automatisering en digitale transformatie wereld... https://t.co/weJZSEylb2&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Wed, 22 Jun 2022 05:09:33 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539475655787794432</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539475655787794432</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Dynatrace krijgt hoogste scores voor APM en observatie in moderne hybride en multicloud-omgevingen - https://t.co/C67B8FlScP&#10;Dynatrace heeft de hoogste score behaald van 19 leveranciers in 4 van de 6 use-cases in het 2022 Gartner Critical Capabilities for Application Performan...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Tue, 21 Jun 2022 08:15:03 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539159954308874240</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539159954308874240</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Valori en Tricentis promoten samen test automation in Nederlandse markt - https://t.co/KBBExPCgEk&#10;Nederlands grootste onafhankelijke Quality Assurance en testorganisatie Valori, en de wereldwijde leider in test automation Tricentis gaan nauwer samenwerken. Valori is naast cons...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Tue, 21 Jun 2022 08:15:02 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539159947191140352</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539159947191140352</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Altair versterkt aanbod elektronisch systeemontwerp met acquisitie Concept Engineering - https://t.co/EhpNKwrDuJ&#10;Altair heeft Concept Engineering overgenomen, de marktleidende leverancier van visualisatiesoftware voor het ontwerpen van elektronische systemen. Met deze acquisit... https://t.co/ZUUc4WWic9&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Tue, 21 Jun 2022 06:41:36 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539136436431208449</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539136436431208449</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Gebrek aan zakelijke vaardigheden developers zorgt voor digitale disconnectie met bestuursraden - https://t.co/JJ0nDWlyge&#10;Apps zijn de belangrijkste aanjagers van de moderne digitale economie en zijn van cruciaal belang voor bedrijfsleiders. Toch heeft bijna een vijfde (19%) v...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Tue, 21 Jun 2022 04:59:43 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539110794012545024</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1539110794012545024</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		<item>
			<description>Cloudtransitie leidt tot toenemende skills gap - https://t.co/oXT2CnHGF3&#10;Ruim tweeduizend bedrijven hebben inmiddels met behulp van RISE with SAP de transitie gemaakt naar ERP in de cloud. Die bedrijven kunnen zich in de visie van SAP volledig focussen op de business. “Maar do...&#10;&#10;</description>
			<pubDate>Mon, 20 Jun 2022 09:12:58 GMT</pubDate>
			<link>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1538812137602174976</link>
			<guid>https://twitter.com/rhoeffnagel/status/1538812137602174976</guid>
			<source:account service="twitter">rhoeffnagel</source:account>
			</item>
		</channel>
	</rss>
